袁嘉蔚獲續保

成功續保！呼～
4月8日下午四時再到香港仔警署報到⋯

能夠保釋在如今的香港已經不是一件必然的事，要好好珍惜。

今個新年可以回田灣跟大家一起過。

但請不要遺忘因未能保釋被關押的所有牆內手足。願平安。